係咪每個男廁尿兜都會有鳩毛

就小弟去公廁經驗
全部男廁尿兜都有鳩毛
未見過冇鳩毛
究竟係咪全部尿兜都會有鳩毛

Gay

純粹學術研討

有冇人答到我

聽講冇毛既尿兜係上一手唔小心跌咗啲鳩毛落去 之後再汁上黎黐返條鳩附近

屎兜是會生鳩毛的

究竟每個男人平均每日甩幾多條鳩毛
而咁啱甩正係尿兜到既機會率又係幾多

有冇讀數學既巴打臣以解答我

*可

你要明白 男人去廁所甩毛係經常發生既事

如果你有出過街 去過下啲商場既廁所

你就會發現總有幾條毛係個尿兜度

我每次都對呢幾條勁毛產生強烈既敬意

無論係我細佬或我都為佢起立敬禮

你要明白 勁毛本身係同一大堆勁毛係埋一齊

有如一個人細個個陣係讀書時代 經常同一大班朋友玩埋一齊

但當畢業左 人長大左

出左黎社會 總會係孤身面對好多事情

就有如尿兜中嘅勁毛

受住一個又一個阿叔阿伯仔一篤又一篤既尿去洗禮

其實同一個剛出社會既人一樣 受住社會嘅磨練

所以 我每次都為尿兜入面既毛敬禮

甚至為我正話甩出黎既毛祈禱

加油

係我甩㗎，sorly

原來鳩毛除咗係搞野個陣緩震外，仲有咁大意義

你滾我呀 ？男廁有尿兜

唔通女廁有尿兜咩

或者你可以將佢由尿兜裡拯救出黎

放落你自己個堆毛到

等佢重拾往日溫馨既感覺

屌你老母今日做gym係廁所見到洗手盆有9毛 講真

一係洗賓州
一係R完先洗手
或者有兩個男人係廁所做gym